［LOL] S10世界賽討論區 (587)

咁都中

隻galio一早flash taunt就殺咗

今年有冇得賭權力點

日本仔投得 唔好哂時間

心態爆了

UOL勁到

加埋個pause真係世界級

投算啦 隻galio廢過台服soloq

其實打打下點解成日pause
真係器材問題咩

其實唔FLASH好正常,個個位對面死曬
基本上實殺硬

佢好似全隊最高分
韓服精英

15lv 打12lv

投降啦 邊處理到卡蜜兒分推 隻kass 仲要501

上個po已經講
就算唔自爆 UOL玩131
日本仔都冇得打

最強wildcard 隊果然名不虛傳

gg 味道

就係追kass個波追到輸

PSG?

秒埋

賽特唔夠視野下拆眼

三下死歌

2場後就知

笑撚死

求下你地唔好浪費時間 我想睇下一場

呃機打

uol咁都完唔到

仲係度呃機打
快d完啦

下場仲垃圾
彩虹隊真係台服水平

隻kass soloq咁款

點解仲未END

係咪買左外圍end game時間要30分鐘後啊

上年uol已經2:0cg 2:3輸比spy
今年條bot仲要換埋上中野以前vega同隊嘅bot
變左成隊uol 5條友係vega穢土轉生過嚟

完啦DLLM 外卡學人刷KDA

換線換到自己爆炸真係世界級

Uol咁撚勁
Psg等收皮了

真

psg 點算

UOL 個隊服...密集恐懼症點算

其實合理
正常打都打唔贏，搏下怪招打到對面個腦轉唔切

LGD會唔會輸比R7

正常對線女警應該都打爆ORI

冇可能
果隊野真係廢過台灣六都隊

今日得UOL vs PSG 有睇頭

Rift herald果下心態己經炸左
平經濟其實 但己經救唔番

隻球女冇閃,SETT帶海克斯閃,正常對打撚到球女頭都爆啦

雖然想笑下LGD 不過都應該好難輸

BF打水滴仲唔打返正線 壓爆隻球女 弱智到

就係等緊呢場

咁都輸lgd可以成隊一齊退休

所以換線係戇鳩
加上SION抗壓都算OK

LGD贏硬啦屌

支持LGD首名出局

平經濟冇用喎
對面kass同camille勁肥

佢地目標明顯係想壓卡蜜啦
呢場只要卡密三大裝左邊就遊戲結束

換線就係想唔比佢發育到可以無敵單推，之後用塞恩+咖哩打中期團

呢場日本仔比人fake左用咖哩打kass已經註定要rush，拖慢一定輸

根本唔關波女事，呢場右邊重點就係兩隻分推英

PSG好似有機會贏UOL

R7俾支那仔強姦

U記返到嚟應該贏到

PSG一定輸冇可能羸LGD首名出線

U記返黎都輸硬啦,UOL太強啦

根本前面比人捉到你換線入紅 已經FAIL咗喇
一係你就硬換 球女冇TP
女警有TP 咪TP落下路打卡蜜兒
佢又冇咁做 成場只係TP去拎塔層 唔知做乜鳩

打正常線中下野連動好過啦
你壓到上都冇用,有kass後期都係自然輸

Lm

LAURE真係好好J

做乜J我女朋友

負評唔使還，佢係我嘅

正常對線仲好啦佢一等入侵送個頭俾卡蜜兒,galio食唔到第一波兵成場輸半lv俾kass壓住塔底打

呢到都還好,之後佢tp落下路拎左層塔皮,呃到球女換線番黎諗住2打2,自己搖去上路2打1壓卡蜜兒,其實幾撚古惑呢招,但卡蜜兒上6佢地先4lv,有大夾隻魯斯cc控住必死,佢換線坦白講唔算好差的策略,因為佢咁樣pick注定卡蜜兒/kass只能壓制其中一個,但眼位視野做唔好俾人連捉兩波直接令卡蜜兒無解肥,其實已經收皮,kass預示個波執3個頭只係錦上添花,卡蜜兒出左三相必定邊線壓住sion打拉扯,然後kass響另一邊線開心發育等出關,爆炸只係時間問題

LGD BP贏左

做乜負皮我

咁快??twitch 仲第一輪ban

放lgd逆命

唔撚洗睇架啦,LGD係最大贏家

打lgd唔ban tf同nid
尋日psg同之前sn咪教喵全世界點打lgd

讓ban

空ban

讓ban咁串？？？

LGD咁撚寸

空ban?

讓ban咁寸

放tf已經贏左
打lgd standard ban=TF+NID
Sn打Lgd ban足7場
Psg都係照抄

R7咁撚廢仲想自己諗bp

cailtyn開始唔ban唔pick了

花生玩鹿咁廢都BAN

叫連登仔去bp都贏

l支D中間係空ban？

連BP都咁鳩 比人揀哂D拿手英

有逆命唔ban Grave

Last pick 揀隻工具人

R7一定冇做功課
LGD拎到TF就算係lpl都差唔多包贏

花生隻鹿廢過葛雷夫同鏡爪咁多又ban

R7連V3都輸得 唔使咁大期望

揀jax好過

呢場唔睇啦
開住係睇幾時完場

V3係咪抄鳩我哋巴黎 個陣似到

15完場俾我睇下鋪

15 ff

BAN咩都輸嘅隊 咁認真討論做乜

咁可唔可以抄埋ban呀屌

開飯啦大家 睇黎晒時間

係個陣jdg季後賽打lgd第三場呃機打放左一場出來即輸

L支D：我俾多隻英你揀都贏

最多比25分鐘你 唔該拿拿聲

中國狗真係好唔撚識尊重

Lgd 係咪黎柒㗎

PENIS

花生唔閃 ON99

屌 花生退休番屋企啦

這波不虧

唔交閃嘅

花生出黎獻醜

又係花生

3dive 仲要死jg沒雙buff

屌會唔會日本仔都打唔掂

下路就嘥個點燃
上路就係都唔俾閃

第一賽區

IG lose LGD

R7 add oil

Penis仲要揀瘟疫之源
辱華，踢走佢啦

南京大屠殺2

R7打後期就嬴到

點解會俾LGD贏到IG

呢隊LGD同S5果隊真係有D似，個人技術智商一齊跌

IG唔好講跑步
你正常行路都應該贏LGD

放心 佢地前中期會鳩開戰

但R7守唔到邊線

有睇就知IG除左rookie 4件都垃圾都笑 懷疑theshy直情特登troll

Peanut中風再勁d就一樣

lgd用腳打都贏

R7唔掂啦 LGD 應該有機會1勝

屌 呢到都見到你又買哂兩邊啊？

豹女堅on9 咁都可以死

LGD必勝啦

送頭模式 玩遠程角會隨機觸發

咁遲flash

EZ帶淨化仲穩啦

Ezreal 呢個pick真係垃撚柒圾

不嬲睇好LGD贏1場 但係要入小組賽就要過UOL嗰關

既壓唔到老鼠 scale又不及老鼠 仲要唔夾納帝魯斯

花生尊重啲啦仆街

花生真係好撚柒

花生咁撚廢既

花生

Penis送左全隊既頭

屌 花生係咪因為大陸狗逼佢賣笑著skt衫 依家報復

LGD

penis

唔止比人out farm 仲要冇咩地圖控制 花生

花生連李星都撚唔掂

Lee Sin 依隻垃圾都pick

豹女去對面食咗幾次狼

明明penis最勁係李星 豹女

明明會知哂豹女弱點 都可以咁On9

屌佢睇到ez真係頭痛 完全廢人一隻

xiye以為ornn會knockup自己

LGD今場贏硬
但隊野真係麻麻

但都係要比支那隊贏
個陣太垃圾，隻tf根本無限制發育

廢老隊唔好要求咁多啦

豹女咁都走到

明明penis 玩李星 屠到外卡隊叫哂救命
今日

隻TF

閃去左邊W返右邊打果實走

隻球女玩得幾好

鳩踢

堂堂第一賽區，點解可以同隊外卡打到有來有回

跟住空個大

LGD啲配合廢左都幾多下
本身成隊都已經唔係靠操作
係類似jdg同fpx個種靠配合
打外卡幾波捉人都可以捉唔死
連用埋camille r都捉唔死

岩岩先知KAKAO 仲打緊
原來SUP隻JG就係佢

C爺吹撚到世一中場

明明打IG唔係咁

教練係gbm添

LGD旗鼓相當既對手

哇我屌你老味

等睇老鼠大爆射

LGD真係

xiye jm9

LGD咁撚廢咁既
入到小組賽都冇用啦
點同我大清打呀

LGD輸俾呢隊就正

個球放定係度 直接無視去想摸塔 果種串

收皮啦 左手勁好多

如果今日係對UOL
LGD應該收得皮

打六都隊打到咁辛苦

收皮lu冇lu

LGD輸一場已經係支那俾人屌到上天，輸埋今場就好睇

咁都要1換1

L支D好勁

你吹？

放假又放咁耐
又要拍埋啲咩宣傳片定廣告
連花生都抱怨話想快啲正常訓練

第一賽區果然好刺激好好睇

LGD點贏IG的?

Lgd必勝

係IG廢姐

LPL第一實區

L支D 打依隊都咁辛苦

FPX IG

成隊都唔知打緊乜嘢得銀行知道自己要做乜 中野兩條友明擺輕敵，邊有tf見到粒波係隔離都唔走，如果係lpl咁嘅企位，rng都屠鳩你啦

燈左佢

日本台觀眾：ig就輸給這隊嗎？

Lgd吹大咗

可能psg琴日贏唔係因為打得好，係因為lgd廢

XIYE 國外一條蟲

笑死 準備上虎撲睇支那嬲

完全明白點解lgd會輸俾psg
連打全組最垃圾都打唔出完住壓制 點收貨

係 一陣比UOL屠

tf個大係咪低能

廢撚到

LGD好勁喎 一定贏啦
諗唔到點輸

\R7/ \R7/ \R7/

我幾肯定ig打外卡應該大屠殺
The shy係lpl比人撚
但打外卡應該1打9
觀賞性大好多

LGD笑撚死我

L支D

屌你輸fight

垃圾LGD

LDG分分鐘會輸

R7 77777777777777777777777

L支D好有冠軍相

Lgd

笑死 有驚喜

我：？？？

又係龍戰輸執柒左佢啦

Lgd真係入親世界實都中風

屌你狼行岩岩推上路啦

分分鐘到入兵營

屌 呢兩場望落去lgd真係廢到嘔

MAD Lions 依家應該驚到仆街

最後贏定輸應該都係比支那佬屌到上天

妹下妹下

IG LOSE TO THIS

我睇到啲咩

成日講ig 明明呢隊ldg都屌打佢地

LGD贏硬,唔明大家驚乜

呢個錯啦，WE時代屠Faker carry成隊

LGD又柒一次worlds

講真支那區換走lgd可以上邊隊黎打

原來大家讚錯左psg 真係lgd廢

見到中國隊輸 仲爽撚過打飛機

V5

ig啦

R7去LPL有冇季後賽打

讓BAN呀拿

第一賽區圍都入唔到

老鼠buff完d傷害都係低到咁

Ad真係比狗玩

ig係lpl俾人睇穿手腳,世賽嘅lgd就無手腳可言

論觀賞性 ig唔會好睇好多咩
有the shy 一係大carry 一係變the troll

我大LGD點會輸比外卡隊
技術性調整黎姐 唔洗驚既

屌 r7加油

等埋個龍魂就正式逆轉

xiye 黃牌定住左豹女都Q唔中

冇睇開但ptt個邊都好吹捧佢

xiye團戰暈中左都空Q

R7 已贏得掌聲

freenut係咪特登troll架 廢撚到

LPL OVERRATED

無論輸贏 啲中國fans 應該已經暴動緊

叫你讓ban
ban隻Ornn都好啦

今場輸 花生可以返LCK

Lgd就算贏都贏盡笑聲

Ai the shy rookie搵其他jgl adc sup好冇

DLLM，輸撚緊啦

老干爹夢回s5

花生仔出hourglass算啦

返乜鬼輸左仲邊有人要

UOL其實唔係特別強，日本隊中期9下9下先俾人虐菜

IG點輸呢隊？

收平啲咪要囉 佢唔差不過唔值咁貴姐

龍魂定生死

講個笑話 讓ban

r7個陣後期唔錯

lgd入圍賽淘汰不是夢

咪燈住啦

好似冇見過隻nid中Q 咁都打成咁 TSM有希望

屌

仲有人要？國內一條龍，國外一條蟲夏季d反野，counter gk搶resources無晒

花生李星真係回哂塘

得罪講句
我寧願睇V5都唔想睇ig同呢隊lgd

玩撚完

花生bye

LGD一撚定贏架

5打4都唔夠打仲要3水龍魂

花生內鬼黎

球女呢個大

廢到笑

笑死

屌lgd連r7都打得咁辛苦

睇唔明李星有咩用

r7

花生躝啦屌

88 LGD

笑死人

R7 表示唔洗JG 都搶到龍

投降啦LGD

有smite都搶輸

Peanut擺明撚鳩你支那仔

冇JG都偷唔到 4打5贏埋

花生做到野

Lgd係咪有球女ornn恐懼症？

我睇左d咩呀 笑撚到我

屌你老母 peanut

LPL讓返個位比其他賽區啦

真 啱啱好搞到花生重唔到

4打5都輸

R7

S5 LGD

peanut: planned

呢隻orianna 夠clutch

拎煲七都打到咁

花生垃圾到

R7死左JG LGD可以搶輸

無JG都偷唔到龍
4v5打輸團戰

ig廢到仆街喎

水龍魂大山羊,點撚打

花生出去賣屎忽算啦

笑死
LGD廢到
原來真係唔係PSG好勁

死JG都敢開龍真係好黐線

不過黐線唔過花生咁都搶唔到

老鼠終極R J

讓埋隻jungler都食唔到龍

球女個大幾靚....

係 呢下我見花生係草冇人見到以為重到
球女呢下真係好能勁

好坦啊

紅牌

LGd會唔會買重外圍買自己輸

紅牌?

psg入c組

暴動都似

花生係咪內鬼黎?廢到笑

放你最勁個套都打唔贏

3條水龍+龍魂勁撚到

連推兩頁

比翻個位RNG啦

4打5都贏

柒過s5啦 s5都無輸外卡s5起碼都叫打輸強隊

輸幾場先入唔到小組

反cup到都暴動啦講真

L支D會唔會0-5

夢回S5

下年c組

LGD 常規賽都係岩岩好入到playoff咋
食住playoff meta都唔出奇

現形啦你

球女恐懼症

s11囉

penis 做緊咩

懷疑花生成副身家賭外圍 羸左就唔洗幫大陸狗打機 番韓國退休

笑撚死 直接包尾出局啦

咁撚串空ban

唔會 只會0-4

又比ori同ornn屌打

多謝R7同talon俾左兩晚咁開心既夜晚我

LPL世界第一
我係中国人呀屌

點解得4個人無左jg都夠膽開龍

預左贏硬？

咪jer啦
大家一條心支持LPL全滅ok?

LGD就算-6入到Groups
都冇威脅嘅
成隊上至下廢到

LGD呢場輸埋收皮?

球女 ornn 水龍 lgd輸嘅條件齊晒

睇左劇本

球女有自信

LGD之前都爆過幾單打假

broxah lee sin 未算低

25分鍾俾多?

對面ad殘血咪搏下

未咁快

呢波冇龍魂唔知等幾時 拖唔到咁耐

花生好廢

睇定啲先啦唔排包屈都仲有機

lgd輸嘅唯一原因 係廢啊

lucian tf唔係施耶main角嚟㗎咩

拖重生時間 呢隻遠古龍

UOL依家應該贏LGD
V3加油佢就仆街
就算俾佢入到B05都未必贏

真 唔知個盤開幾多

要第尾先直接收皮唔會真係一場都贏唔到掛

收皮啦 LGD贏硬
讓下佢炸

又gen g

1打4做乜交heal

ON9 點會比隻EZ最遲先B到

ez 咩事……

report 花生troll game 啦

球女

好勁，殺咗EZ勝利在望

學人BM 垃圾花生

LGD由S5到S10都比ori屌打

團戰陣拎三水龍+龍魂 除非圖奇神打上身一波秒全隊 唔係嘅話

同尋日打psg一樣
對面都係水龍加ornn加球女
後期冇得打

投啦,LGD

第一賽區 打輸外卡

韓仔好波

LGD暴動了

送鬥送

球女 齊裝

完

kramer吹大左

兩個韓仔

bye LGD

好波

兩條韓仔

韓國佬內鬼

支那暴動了

迷韓了

仲要係外卡入面最廢果幾隊

廢到

mid diff

投降啦屌

R7同PSG一齊出啦

lgd真係笑死人

兩個韓仔唔洗返去了

LGD入圍賽已經中風

有內鬼，終止交易

kramer rekkles上身

第一賽區 就咁？

Kkramer扣閃

輸左呢場唔該即刻返屋企del game 永遠退出lol圈

讓世人記得 rainbow seven

今年柒算好啦 唔洗游返去

LGD仲會贏架
R7一定輸啦

LGD: 兩名韓援比賽後證實感梁武肺 搶救無效

呢場邊隊輸都可以執柒佢

成隊都好廢
戰犯都廢事搵

FW AD

又燈

應該uol psg一齊出

花生同kramer鬥柒

lgd係唔係打咁耐lol先第一次打球女

你講多次

條友反應慢 禁唔切F姐
唔係扣啦

Tf後期R痕咁

GG 原來唔係psg太勁

得kkamer好少少但係elder果波輸佢

我宣佈呢場係暫時第2場最好睇

Ig lost to this

坐高鐵走啦

lgd實比人屌到仆街

再見

放你最勁嗰套都照贏你 第一賽區

爆冷 開幾多

留返下年用

睇台灣直播笑死
一個字 硬啦

lgd食屎啦

笑死 班支那仔又要係微博屌鬼

中國現實有水籠魂
你地R7得呢場GAME有

講個笑話 LGD

尊業啲將鏡頭轉到LGD

笑撚死我，讓BAN

L支D又黎買外賣?

第一賽區LPL

LGD會唔會俾大陸仔斬死

支那仔

唉屌 原來PSG只係贏左隊垃圾

暴動未

心都涼撚埋啊仆街

空ban呀啦

LPL係咪第一次輸俾呢啲真外卡

唔係扮

三條龍輸曬 好野

原來台灣台快咁多

lma又俾假希望我地 原來係lgd廢

導播!!

韓仔回家了

LPL讓返個位比人啦

SKT啲舊人都算屈機
去到邊都可以大放異彩

劉明等睇戲

邊到

好撚爽仲爽過c9無得打世界賽

edg好似s7定唔知s8輸過巴西

LGD讓下 炸
等佢地輕敵炸

Lgd廢得咁誇張
銀行同kramer雷鬥雷

包屈先0機會

輸過幾次啦

鏡頭轉到微博

LGD玩撚完

重頭戲黎啦eu 對eu

唔包尾都偷笑啦

第一賽區唔該讓返個位出嚟

下場UOL輸左乜都得啦屌

雙倍S5創LPL入圍賽出局歷史

放心一定會

Ching心裡不知幾心涼

即刻搵大陸台轉播睇啦

你唔好講geng

今晚成隊就比人斬死

戰犯明顯花生啦下話

L支D 倒了

究竟呢隊柒頭係點贏ig fpx

sorry R7原來咁勁 LGD真係爛泥嚟

六都隊>lgd

S10 世界賽 經典入冊

lgd傳統黎

到UOL VS PSG未

MAD lion會唔會想拎第三走線

这b打野，对面豹女死了还抢不到龙，真的是垃圾

呢個版比IG打

LGD果然無令我失望
當年LPL冠軍 小組出局 第一週全敗 鬥魚開極都開唔到獎
今年重有可能連入圍賽都出唔到線

PSG嬴多場就第一啦

r7 jg都雷到喊
打和啦

S5 + S5 =S10

連登仔真係
呢隊第四種子咋
最勁嗰啲都未出場
等睇中國隊小組18-0

國棟>朗行

IG殺手？

都係輸一場姐
你驚死LGD會入唔到圍咩
佢地之後會認真打架啦

Eu #5 vs Eu #6

R7個AD同MID今場玩得好

吓 咩話！

以為廁所時間黎

LGD輸撚埋

到

渣架

IG FPX 今年仲廢囉

睇comment
聽大陸轉播
爽過打飛機

讓PICK咁撚串
又表情又盛抵輸啦屌

仲以為PSG outplay
原來LGD太廢
一陣打UOL PSG贏唔贏到架....

今次真係大爆炸 有好戲睇

收皮,PSG贏到乜都得

L支D搬石頭砸自己的腳

國棟隊蹦娃上去會唔會打得過lgd

等睇PSG條垃圾收皮

空ban咁撚串吖嗱

kramer 狼的意志

好爽呀！！！！
睇大陸仔暴動

我覺得花生d失誤唔影響大局
銀行同kramer d失誤好致命
尤其係kramer 佢場場最關鍵既中期小龍團一定莫名其妙被人先手打殘打死

放埋隻TF 比你都羸唔到

Twitch 第一波巴龍後
lgd 4個追住個上路打都打唔死

iG去唔到 其他賽區應該好開心

聽日輸埋日本 支那所有論壇應該都要禁言一日

係咪想借啲意踩我地前冠軍IG同FPX

笑死 第一大賽區 唔係隻抽開架咩？ 點解會輸？

RNG世一

IG是無辜的

PSG虛火黎架姐

食屎狗上身

連登分析師

睇PCS

就係花生無作為先搞到輸

xiye隻tf係lpl內戰勁到仆街

成隊LGD都係D強隊唔要既棄將咁濟

想問 psg 贏 就算下場輸既話 first seed入小組？

Rekkles唔會死

今年冇隊阻到TSM

ching比思想sir狙擊完未

Lgd冠軍🏆(夢中)

LGD打多兩場可以番歸

佢今場都打得好好啦

真係包贏

真水已笠

為左唔俾人認為tw>cn
lgd居然忍辱負重表現出cn < all
太感人啦！！！！！！！！！！！

花生今日一條龍都搶唔到 係咪打得ning 多廢曬

訓左無睇 LGD炒外卡幾多比零?

冷靜,仲有UOL

食個飯番黎LGD竟然輸左

呢幾日既隊同TSM打應該廿分鐘前完場
Level差太遠

ig靠硬實力 應該唔會輸r7

lgd係時候要godv歸隊

世賽用10.19?

贏埋下場基本上第一咁制

下年都係喺中國打

賽制唔係改左包尾先直接出局咩
呃機打姐

Xiye有打出tf效果 係adc top 俾人捉送返出去

可能統神葛農夫jg都>花生

屌 係燈到既我比人笑下唔緊要
我以為支那仔贏硬去左睇獌冇睇lgd點輸

笑左 輸比外卡 第一賽區

支那仔世界賽前仲話咩LPL4強會師
花生唔想拍埋啲宣傳片想快啲訓練反而比班支那仔話佢份糧都係靠fans
唔拍埋呢啲片點回饋比fans
又話佢扮哂野又唔係打小組賽打playin都急住訓練
唔知以為lgd有機會拎冠
依家回力鏢就真係食到應一應

Lgd入世界賽隻jg會自動中風

隻TF 有波 R 落地 無抽牌 正常

ig亂打都唔會輸比R7啦

花生係柒 但LGD個分推陣分推唔到都關佢事咩

Xiye中期係中路送左波
Kk又送比球女開大秒
成隊都有問題啦

抵撚死

好彩有LGD包底

今年大清應該唔洗比人笑咁耐

LGD 出法洛士未
S5 GOLDV 支箭返黎未

真 李星好撚廢依個patch

CHINA IS SO FREEEE

龍戰關鍵位 自己主動開戰 有flash都避唔到轉波 抵做戰犯啦

LGD呢場真係抵輸

為左唔好令世人認為tw>cn
lgd忍辱負重表現俾世人睇all>cn
太感動啦

Rookie 點都舉得起啦

Uol未打其他隊 小組第一入group stage
2-4要打knockout

咁既勢lgd 有機會0-6出局
魚腩隊

應該要S15

Ching 同我一齊大叫
Psg係垃圾

LGD廢撚到 好想睇支那仔會點樣花式屌鳩LGD

請分析PSG點輸下一場

唔識打球女就BAN撚咗佢算喇
下下有閃都比人大到

睇上年就知點啦
直接淘汰GRF

咦乜lpl區唔係最強強度賽區咩

偉神

真 一個rookie都夠贏

4隊4強

LGD一柒就成隊散曬 冇人舉到重

LGD再輸多場係咪就完
但下場對V3 應該可以首勝

講真s5 lgd其實係有實力但打得7，今年係唔實力打得7

又唔好咁 係勁就唔會輸lgd

入圍賽4強

講真
打外卡ROOKIE 求其揀一隻都應該CARRY到啦

空ban睇唔起人

但v3 > R7
R7> L支D
自己諗

前期10 lgd4個頭李星都有助攻
點叫無作為？ 最多真係唔夠勁
講真 kramer兩場中期小龍團都咁樣送法
Lgd又廢 輸都好合理

樂觀家族諗定揀咩skin未

真 lgd啲carry位

agger
你打rank又好訓練賽又好，你落到龍池得你一個重你都重唔到一定係你責任

LGD輸比日本仔會點

好卡哇伊啊嘛

龍魂都重擊唔到 都唔叫失誤
咁LGD成隊都可以講無失誤

拉丁美洲好波

垃圾psg

可能要死係上海

無計 老鼠有閃都食波實在太柒啫

最多0-4

rox係全盛之後已經弱化
skt同之後變垃圾

打呢d外卡比ig打應該係條lane直接打爆

無smite都搶輸

想睇，應該唔只暴動，分分鐘國恥都搬埋出來，以支狗性格，伏鳩班架仔都似

咁扯火做乜撚
講到好似輸花生一個人咁
有睇比賽都知lgd 5個一個比一個雷
你淨針住花生 想護班支那仔

其實尋日有睇都知牙dee對線真係好弱
韓服鑽一都上唔到，基本上UOL一針下路黎打既話就冇得打，其實大家都留意到R7會贏都係因為龍魂，Dee對線問題比人放大就一定輸龍魂

上路泰國仔淨係識玩坦，放生佢針牙dee已經贏硬，泰仔carry唔到

SKT唔玩坦個meta隻Lee仲係好勁既

3條友gank上 唔閃 送頭送雙buff 角色問題定操作者問題

有冇人解釋到LGD點解咁鍾意pick個前中期風向陣打後期團戰陣 一邊送龍一邊妹下妹下 妹到輸

獌都輸緊wor

2015年小組賽最後輸給OG的奧莉安娜出局，

2020年入圍賽輸的兩場都有奧莉安娜，

所以打LGD是不是選奧莉安娜就好？

佢淨係識玩坦？ 你有冇睇過PCs

LGD會唔會係BO5撞MAD

Skt全盛都係營運加團戰啦 除左Olaf irelia 個場好少見線上打爆

S5 lgd小組賽放兩場魔鬥
幾撚勁都收皮啦

反共還反共，但尼場戰犯花生>langx/krammer>xiye，得mark算正常

S7喺SKT打Spring甚至MSI先係佢全盛時期，自此之後就從此收山，出完都係等Blank執手尾

撐乜psg
都輸鳩硬㗎啦

咪笑啦，呢個陣佢地最勁架啦

psg係咪已經入到小組賽?

泰仔玩輸出先勁

IG夠常規賽第3啦 打BO1應該亂屠

ornn+orianna=free win vs lgd

我車迷
獌咁勁一定反cup

其實銳空玩到咁被動 完全無先手開團
都唔係正常啦 擺明又係廢

我都唔睇好dee
如果遇到對線強下路好可能直接放棄
睇得出左kaiwing 既打法係唔信DEE 贏 2lv就跑就知道ad 係拎黎放生

IG wor....
上年msi堆bo1殺9成

點贏UOL

岩岩個場xiye算係比較好

泰仔玩坦勝率超低

龍魂對面無jg重擊fail 對大局無影響？

佢燈緊啊

Kkamer第二啦一次間接輸龍魂 一次直接輸elder

認真，L支D空ban真係過分

你ban個Ornn或者球女都唔會輸成咁

dee嘅任務就係唔好送

LGD 0-2

係 睇到佢咁講都知成篇鳩up

其實打團打唔贏啦

打多場啫
琴日都捱到kk 無事嘅

龍魂嗰波就算nid死咗 但係老鼠無狀態 團都唔一定打得贏 加上zone out唔到對面 又俾球女1捲3 球女qrw仲痛過重
擊 都唔係一定食硬條龍

最柒係打對外卡 揀前期陣 30分鐘都完唔到

不用分那麼細，在座各位都係垃圾

ban豹女先啱法師jg咁勁

打假波咋嘛 邊有咁廢嫁

對DEE ban晒senna ez同jhin可能有奇效

仲有果種串柒味
球女放粒波係中路 佢照抽牌去摸塔 就係果波輸晒節奏

R7打好啲真係25分鐘完game

mark算正常啦

老鼠唔算前中期啦

又夠鐘支持PSG

0111jg收收皮先

個波真係睇到呆左，台伏金牌都唔會咁企啦

LGD準備BO5狙擊MAD，劇本寫定好

雷鬥雷 我覺得kramer比人秒幾次影響大d
因為就算搶到 lgd其實打團已經好難打
搶輸左係難上加難
而且Lgd個勝負點最主要係kramer隻老鼠身上

當年放魔豆都係咁啦
世界第一AD 俾野龜一下扑死

根本5隻都柒頭 隻屎夜串過馬撚 比球女大中死鳩左送bounty 成鳩日揀紅牌打人 比佢暈中Q又空
花生同狼的意志就唔洗講啦

榜首大戰

俾返個位IG啦

特登串人
隻sup去中路gank球女俾人避開左都出表情

今場包皮屁馬打咩路

原來LGD真係廢既

我估係有心輸
比賽前日日吹捧lpl世界第一, 頭幾場外圍可以搵好多, 加上lgd入到16強都唔會有d咩好成績, 不如撈返一筆

膽識及得上當年，嗰陣隊隊必Ban係得LGD放畀TSM

有冇玻璃心傳送門

正常應該咁打 唔俾佢打混分角

英文台狂奶PSG
PSG第一日幻覺黎

技術走線戰術 你識條鐵

PSG輸硬啦打廢隊就勁

我當lgd贏到架仔
過唔到uol = 1-3
R7 1-3 既話lgd都係收皮

有冇人覺得LPL 應該畀返個位LCK?

Psg贏撚到UOL咩-.-
頭先隻kass勁過Rookie Faker

啱先嗰場賠率幾多

還番個位比T1啦

有時捉戰犯都要睇陣容
你睇下銀行捉人放生左幾多次機會捉唔死
戰犯肯定係銀行/花生>xiye>bot
個陣就係中期靠邊線狂捉人打架拉起經濟差距
自己個陣中期咁勁打唔出優勢
去到後期到人地強勢咪到kramer急住打出優勢咪失誤
但事實係就算kramer唔失誤lgd真係嬴到?

係都比pcs

練隻球女bot

諗諗吓又係年資最大個2 3個最撚雷

唔好學班支那仔輸就係買左外圍啦
事實就係吹大左

所以俾人話S10 = S5 X 2

Psg拎到冠留言一人100$

LGD呢幾個人打完S10會唔會退曬役

7倍

lm

全部都係垃圾 每個人既失誤都係致命既

返宿舍時俾班支狗打斷手，無得唔退

k哥 好似唔識玩賽特sup

留定名冇壞

Ahq玩呢兩隻

可能中

LM

我再去旺角裸跑又點話

ban kass

應該係得中玩到

uniboy+kongyue 一定係賽特mid ekko jg

但係一個失誤直接輸elder真係好難兜

咪搞啦

又LM

d女髮型全部一樣

空月艾克

拎冠先得一舊水

大清咁就miss咗LGD咁大舊魚腩

外卡隊加上中國人易上腦個個狗衝買重lgd, 我估r7接近賠10
申利冇買開

lm做咩，我連登未見過人找一次數

總有迫害大清機會

點解唔幫KAIWING 拎英先

最後個Pick俾sup 痴撚線

護塔狂牛

Rakan?

又係球女bot

俾uol搶左

Kaiwing冇bard同rakan

呢場好似危危地

唔BAN kaiwing 巴德??

點夠唔揀艾希

佢d意識好差 成日打團前同隊友分得好開
上場艾希都係中期團戰比人秒

不過lgd個個都廢到咁 好難搵戰犯

拎巴德未

BAN撚咗十世

比人ban左喇

UOL個陣惡到

PSG個陣唔多好

由lms開始就係咁 main角流 角色池淺到pk

俄佬教練好型

呢場個陣垃圾到
Dee預左冇carry能力，中上又玩坦

靠一隻ekko點贏UOL啊
睇獌點輸好過

PSG收皮嚕 個陣完全唔掂

tie嘅話係打多隻bo1 而唔係計head to head record

佢唔怕被人搶 但怕被counter 因為ad係dee
champ pool 比dee大好多
想kaiwing去控制下路既戰況 輸都想佢可以跑線

Uol必勝

聽日uol都有3倍幾 fatfat

uol贏啦

Uol個coach好型

有冇諗過前中期lgd已經犯左無數咁多個失誤輸埋龍魂
仲要人地後期打團勁
成個陣無把握個強勢期已經要做戰犯啦

兩邊技術一樣既話psg好難打 jhin實比人馬球女衝到唔使玩

好多職業選手d 池都唔夠深
doinb 一冇藍寶同雷茲玩就同垃圾冇分別

PSG垃圾陣 下年再黎過啦

兩位韓仔買外圍, 收埋安家費做下柒野食下死貓, 返韓國fatfat, 雖然唔知返唔返到

PSG呢隊垃圾點打贏eu 隊

覺得UOL會贏

後期會好坦

uol個陣好似好啲

將sett放sup, 中路選個carry角就搞掂，硬選隻牛jm9

百屌psg成材

玩咁大

邊到講？

三個替補淨係練咗10日仲想點...

Sheepy德國佬 仲教緊EU個時已經成日J 好似足球員REUS

啱啱英文台講

諗唔到PSG想點打

睇陣 真係ｕｏｌ嬴面大ｄ

唔幫KAIWING 拎英真係好ON9

Dee俾人馬針死既psg個陣唔夠傷

kaiwing唔玩啊嘛 你估lck個個咩英都識玩咩

又sett 又牛

因為落場個個玩唔到呢個陣

psg個陣夠傷咩

LGD入唔到世界賽 TSM輕鬆8強了

成隊PSG都冇傷害

真心覺得廢
人馬呢版其實好勁，燼見到人馬屎都瀨，仲要人馬帶波

同埋話哂下路對線版本出牛=下路1v2

要艾克救世 出全攻擊 ３棍打死人個ｄ

相位衝擊牛

PSG收硬佢皮啦

UOL斯溫ad

真心PSG危架
係LGD廢

jhin唔算差啦 你仲要諗埋dee可以玩到咩ad
jhin出減速個把刀風箏保命就算啦

可以咁帶

Psg呢場都似輸
要再打bo5

PSG輸硬

完全無傷 等睇斯溫一打五

始終係後補 練唔到咁多陣
輸都冇事呢場

psg好明顯野核，uol無ad陣真係唔清楚，但好坦

PSG唔係入B組咩

原來6鳥可以咁樣用黎回血

等睇斯溫一打5

好少睇PCS 但最近冇乜見過Kawing玩牛

呢場bp唔太好
但入到c組一定爆seed屌爆tsm

打爆俄仔

我明呀不過你覺得前面d稻草緊要d 我覺得壓死lgd嘅最後一條稻草緊要d之嘛

又中迫閃

豬了

泰仔銅閃

點解佢可以回到咁多

無LA
尋日LGD假架....

人馬攞頭 燼

應該抽籤

w?

PSG吹大咗
原來LGD係B組最廢

北極熊唔係應該襟住鱷魚打咩

bot仲贏緊cs喎講乜

人馬招撞可以靠牛撞化解
如果唔係太肥剩係靠招r應該唔太夠傷殺jhin

未出到小反甲

Dee cs屌打

呢場輸出要靠dee了

咁係最慘既一件事
始終1年冇打...

Psg mola mola

想像唔到psg點贏

PSG

kaiwing cls

可以

Kaiwing

kaiwing

緊張過打LGD

kaiwing下年應該9成俾人搶

又得喔PSG

Kaiwing呢兩日d play都好靚

1換3

kaiwing !

dee打得幾好喎係咪coach?

PSG後期冇傷輸得啦

世賽係玩咩版本
賽特唔係nerf左咩,出坦裝打人都唔痛

PSG真係幾好睇
以前LMS永遠有柒味

依家咁睇呢一隊好似有啲團隊feel

都係蝕 預示者=3層皮

重擊咁都重輸，難打

Psg個陣要中前期搞掂，後期波女人馬無敵

返轉頭做乜9

呢啲先叫世界賽啊嗎

NERF咗招Q 主要係打野怪慢啲

d台灣人唔會分散曬 得返幾隊

Kawing 去lpl計唔計外援位

Kaiwing 係咪唔會緊張 平時pcs都冇失誤 世界賽都咁撚carry

計

U記返黎psg條下路

大天使球女
打rank 見親d人咁出都俾人屌

熊玩得勁好

前幾年成日出fw太多狼味啫

好刺激

以前Ahq 永遠都會決策失誤
或者某條線俾人打爆

已經覺得psg低傷係咪我on9

要係LPL打滿好似4年先唔計

kongyue咁都唔洗死

人哋打咗好多年

Boss肥af

打唔郁咁

岩岩果波團打得幾好bo 我以為hanabi落到黎會直接跳入去果三件到

fw打咩隊 依家打咩隊
以前講緊入8強 依家講緊係入小組賽已經心滿意足

空月招大 嚇死人

其實Ekko 好撚大力

斯溫球女後期好難搞 仲有隻人馬開R帶波

Hanabi D cs

佢mse我已經支持緊

我岩岩望到斯溫都頂左幾耐下 好撚驚

Roit分裂國家

管理層夾硬落場

前期都輸經濟後期點打

3坦我諗後面搞唔掂斯溫

中上cs輸太多

護國神牛

Kramer同花生問題都好大 支那仔就不討論啦
花生問題就好清楚
Kramer最後elder個波 閃現用出黎
球女技能cd 得返nidalee威脅到佢
但唔中矛都秒唔到佢
只要閃到 個位置隨時反手一殺二
老老實實 個波我去玩都有少少信心玩得好過佢

Ahq啲人勁到

其實俾上路拎船長會唔會好ｄ

Midnightsun esport

Uniboy

ahq中野

屌 uniboy係ahq個陣 好似冇咁果斷

ahq偏偏唔係靠打線係靠打團劣勢嬴返黎
以前ahq fw打eu na覺得應該嬴
依家打playin嬴到外卡已經高潮

呢個用熊好呀 強cc 同sett一樣有大zone out技能

ahq問題係下路太自滿

好順暢咁殺波女

屌會唔會3-0, 好撚hype

好敢打

我覺得係借將反而無包袱玩得放d

會唔會夾返原本既隊友反而冇咁順

惡魚人馬30分鐘後=垃圾

boss咁撚肥
Mola mola

終於有睇世界賽啲feel

Jhin淨化+水星鞋 拒絕被cc

PSG今場都幾難打....

人馬又唔會

人馬可以開R幫球女帶波 唔同講法

2個韓仔返來就變做英文溝通

中期PSG實中風

PSG唔係食咗2條龍咩

宜家pcs都係外卡

佢地用中文溝通架平時

呢場出唔出morello?

無野

UOL勁過LGD幾皮

怪錯t1 3pick惡魚

今場拖後期應該幾難贏

後期真係無乜傷

球女做咩好似勁左咁多

借將打到好成績
事後團隊氣氛都實尷
psg其他人又尷 返原隊嘅更加

認真講句PSG再唔打慢性自殺緊

不嬲都係咁

外援

psg係咪諗住送LGD一程 送分俾uol

psg到底點打斯溫

中期uol個陣會有優勢 去到後期又到返psg團戰有優勢

kaiwing上年得返下遊lpl隊要
下年應該有啲中上遊揀啦掛

啲克星弱勢姐
以前強勢星朵拉 劫打佢都易打啦

球女一直都好勁
平均性好好,你見好少BUFF同NERF 球女

港仔我寧願留係台灣了

星朵拉 同 球女 我鍾意玩球女多d

狼味出黎啦，拉拉拉拉拉

-1

下年中國冇錢出糧鳥

今日red side 未輸過

同埋隻英好似10年都冇改過技能組

爭咩呀 2隻都係玩波

繼續拖啦 垃圾隊輸撚硬

再拖下先 後期ekko鬥球女

lgd笑撚死
第一賽區輸外卡

點解後期團戰psg有優勢
Uol全部團戰英咁滯

Ekko開唔到大 比人控死 球女大技又搞死一隻jg

冇傷

真係無計

Rip psg

Hanabi

斯溫滿血啊

完全冇傷後面真係唔洗打

tank撚到

rip psg 88

都話收皮嫁啦

屌冇傷

一埋牙就知PSG根本殺唔到人
不如FF啦

輸啦

mola

Diu

一個降治癒都冇 點打斯溫